武肺之後廿三條勢在必行

開始 cut 美帝報社嘅證
跟本話埋俾你聽 23條 is coming to town

可唔可以多啲人幫手上 twitter推 post

Twitter 戰線喺佢地開始留喺屋企呢段時間好重要㗎

開返個VPN一睇就知人哋見都唔會見到呢單新聞

Push

其實每日用五至十分鐘已經可以幫手Retweet好多嘢

push

十連

10

9

8

7

Twitter戰線

就係怕你唔撚推

6

好多人自從武漢肺炎之後已經少咗玩Twitter

Or 8964 is coming to town again

大家努力

應該都唔會咁high profile
但係日日有人消失被自殺應該都會變得更加麻木

我而家只知工會完全唔夠

真係唔知信唔信得過支籤
一句講晒 唔係2020 都係2021啦

啲藍絲開始做嘢
論財力同凝聚力其實佢哋都幾犀利

//China said it would revoke the press credentials of Americans working for three major U.S. newspapers in the largest expulsion of foreign journalists in the post-Mao era, amid an escalating battle with the Trump administration over media operating in the two countries.//

對上一次已經係毛澤東時代
六四嘅時候香港啲記者都冇比人revoke press credentials